Super Mairo Run 玩唔到揮手區

屌你老母垃撚圾

down完一開。。。

彈機

我唔信玩唔到 再開

再彈

重開機 再開

再彈

del game

順便講隻game唔值俾錢買

推

再推

玩得3關就要人課金，會唔會太有自信

推呀